堅尼：碧咸雲佬現在能值10億，傑斯20億！

今年夏天轉會市場上的球員身價屢創新高，這讓曼聯名宿堅尼非常吃驚。

瘋狂的轉會市場讓堅尼很震驚，「現在球員們的身價真的令人難以置信。這不是球員的問題，這是市場因素。很多實力一般的球員都要價3500萬英鎊，我的上帝，而真正出色的球員更是賣出天價。」

堅尼接著表示，「如果放到現在，雲尼斯達萊將價值10億英鎊，大衛碧咸，也是10億，傑斯，20億英鎊！我自己？375萬英鎊，哈哈。」堅尼在1993年從諾定咸森林轉會到曼聯時的身價就是375萬英鎊，當時已經創造了英超轉會費紀錄。

賓斯馬夠10億啦

上場臨完場一腳射撚走賤種2分
10億？有人買就係...

碧咸依d無速度無扭波既鳩斬仔，今時今日應該上唔到位

10億都唔撚賣

應該連沙拿個級數都去唔到

10億？
義和B仲值過佢地